藍球真係好多勝利玩具迷

不服來便

撐豬蛇

午安

為左增高決定做25了

駁吾刀

駁唔到

不服

打排球仲好

自推

豬蛇

豬蛇死忠報到